# Kodi Media Center language file
# Addon Name: PVR WMC Client
# Addon id: pvr.wmc
# Addon Provider: KrustyReturns and scarecrow420
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Main\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://trac.xbmc.org/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Kodi Translation Team\n"
"Language-Team: Chinese (Simple) (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-main/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#30000"
msgid "Server Hostname or IP"
msgstr "服务器主机名或 IP 地址"

msgctxt "#30001"
msgid "Keep IP address to 127.0.0.1, if server is running on this same system"
msgstr "如果服务器在本机运行，保持 IP 地址为 127.0.0.1"

msgctxt "#30002"
msgid "Port Number"
msgstr "端口号"

msgctxt "#30003"
msgid "Stream timeout, unknown problem"
msgstr "流超时，未知问题"

msgctxt "#30004"
msgid "No video data found on this channel"
msgstr "此频道未发现视频数据"

msgctxt "#30005"
msgid "Tuner is needed for recording"
msgstr "录像需要电视接收设备"

msgctxt "#30006"
msgid "Recording delete failed, file in use or write protected"
msgstr "录像删除失败，文件使用中或写保护"

msgctxt "#30007"
msgid "Recording delete failed, recorded file doesn't exist"
msgstr "录像删除失败，录像文件不存在"

msgctxt "#30008"
msgid "Recording file not found"
msgstr "录像文件未找到"

msgctxt "#30009"
msgid "Alternate channel chosen: "
msgstr "备选频道选择："

msgctxt "#30010"
msgid "Alternate time chosen: "
msgstr "备选定时器选择："

msgctxt "#30011"
msgid "Can't start, tuner is no longer available"
msgstr "无法启动，电视接收设备不可用"

msgctxt "#30012"
msgid "Channel content is protected"
msgstr "频道内容被保护"

msgctxt "#30013"
msgid "End time increased by "
msgstr "结束时间增加"

msgctxt "#30014"
msgid "Enable SignalStatus calls"
msgstr "启用信号状态调用"

msgctxt "#30015"
msgid "Refresh SignalStatus Interval (sec)"
msgstr "刷新信号状态间隔（秒）"

msgctxt "#30016"
msgid "Store Resume/Watched status on server"
msgstr "保存 恢复/已观看 状态到服务器"

msgctxt "#30017"
msgid "Recorded TV folder not found"
msgstr "录像文件夹未找到"

msgctxt "#30018"
msgid "Recorded TV folder cannot be opened"
msgstr "录像文件夹无法打开"

msgctxt "#30019"
msgid "ServerWMC version update is available (%s)"
msgstr "有可用的 ServerWMC 版本更新（%s）"

msgctxt "#30020"
msgid "All tuners for this channel are busy"
msgstr "此频道的所有电视接收设备忙"

msgctxt "#30021"
msgid "LiveTV timed-out"
msgstr "直播电视超时"

msgctxt "#30022"
msgid "LiveTV error, exited early"
msgstr "直播电视错误，过早退出"

msgctxt "#30023"
msgid "Recording stream timed-out"
msgstr "录像流超时"

msgctxt "#30024"
msgid "Recording stream exited early"
msgstr "录像流过早退出"

msgctxt "#30025"
msgid "Use WakeOnLAN to wake up server"
msgstr "使用网络唤醒来唤醒服务器"

msgctxt "#30026"
msgid "Sending WakeOnLAN to server..."
msgstr "发送网络唤醒消息给服务器..."

msgctxt "#30027"
msgid "Time drift between client and backend of %s minutes"
msgstr "客户端和后端间的时间偏移为 %s 分钟"

msgctxt "#30100"
msgid "Recording Preference"
msgstr "录像偏好"

msgctxt "#30101"
msgid "Record this episode only"
msgstr "仅录本集"

msgctxt "#30102"
msgid "Record the series"
msgstr "录制全剧"

msgctxt "#30103"
msgid "Show type:"
msgstr "显示类型："

msgctxt "#30104"
msgid "New and rerun"
msgstr "新的和重播"

msgctxt "#30105"
msgid "New only"
msgstr "仅新的"

msgctxt "#30106"
msgid "Live only"
msgstr "仅直播"

msgctxt "#30107"
msgid "Channel:"
msgstr "频道："

msgctxt "#30108"
msgid "Any Channel"
msgstr "所有频道"

msgctxt "#30110"
msgid "Airtime:"
msgstr "播出时间："

msgctxt "#30111"
msgid "Anytime"
msgstr "所有时间"

msgctxt "#30120"
msgid "Delete Timer"
msgstr "删除定时器"

msgctxt "#30121"
msgid "Delete this episode timer only"
msgstr "仅删除本集定时器"

msgctxt "#30122"
msgid "Delete the entire series"
msgstr "删除整剧"
